［文宣組］知道今日資訊好多，但多語宣傳仍然係需要

各位巴絲，知道今日連登受攻擊、警犬秋後算帳已開始。但我希望呼籲大家努力繼續文宣工作，因為各國興論風向仍然需要維持！！！！！

收到法國朋友既法譯版《香港人宣言》，請大家繼持集中多語文宣，維持輿論既掌握！！！！

Chers citoyens de Hong Kong,

Nous sommes un groupe de citoyens qui sommes descendus dans la rue pour protester. Aujourd’hui, nous avons décidé, à nos risques et périls, d’occuper le Conseil législatif de Hong Kong.

Les citoyens de Hong Kong ont manifesté pendant tout le mois de juin 2019, y compris en prenant part à une marche qui a rassemblé plus de deux millions de personnes. Sans aucune animosité, nous avons demandé au gouvernement le retrait du projet de loi d’extradition. Mais non seulement le gouvernement a choisi de rester sourd à nos demandes, il s’est même retourné contre nous.

Le présent gouvernement de Hong Kong a manqué à ses obligations envers les citoyens de Hong Kong. De plus, les procédures non démocratiques d’élection au Conseil législatif ne permettent pas à la volonté du peuple de se faire entendre. C’est donc pour nous faire entendre que nous avons été obligés de descendre dans la rue et même, aujourd’hui, de pénétrer dans le bâtiment du Conseil législatif.

Maintenant, nous, les occupants du bâtiment du Legco, demandons à notre cheffe de l’exécutif Carrie Lam de dialoguer avec les citoyens de Hong Kong et de répondre aux cinq demandes suivantes :

1. Retirer complètement la loi d’extradition

2. Retirer les récentes manifestations de la catégorie “émeutes”

3. Arrêter toutes les poursuites contre les protestataires qui ont pris part à ce mouvement

4. Lancer une enquête sur les abus commis par les forces de police, en tenant pour pleinement responsables tous ceux qui ont commis des actes de brutalité.

Enfin, comme tous ces problèmes ont leur source dans le fait que ni le Conseil législatif ni le chef de l’exécutif ne sont élus au suffrage universel, nous demandons :

5. Une réforme du Conseil législatif en 2020

Lors de nos manifestations contre la loi d’extradition, nous avons eu à déplorer la mort de trois jeunes citoyens. Hong Kong est notre ville natale, et nous faisons notre possible pour la protéger. Nous n’oublierons pas notre peine et notre colère, mais le plus important est que nous n’ayons plus à souffrir d’autres pertes de vies irremplaçables dans notre combat pour la démocratie, la liberté et la justice. Que tous les citoyens de Hong Kong s’unissent pour se dresser contre cette loi injuste et ce gouvernement despotique, afin d’être les gardiens de Hong Kong.

推，求配圖

自推

各位手足，
唔好覺得輿論無用，唔好覺得自己做嘅野改變唔到香港命運。

輿論仍然好重要，中共最怕就係輿論，如果唔怕點解要將所有消息封殺？

輿論戰是根據國家政治、外交、軍事、經濟斗爭的需要，有效地利用傳媒傳播社會信息，影響公眾信念、意見、情緒和態度的作戰樣式。

學偉大嘅毛澤東嗰句：
「凡是敌人反对的， 我们就要拥护；凡是敌人拥护的，我们就要反对」

輿論好撚緊要

推